向佐話希望公眾知道暴力唔能夠解決問題

去年 11 月 13 日上水發生反修例運動衝突，七旬食環署外判清潔工羅長清「羅伯」，疑被人以磚頭掟中頭命殞。事發 7 個月，有市民發起今日中午在北區大會堂外進行「悼念羅伯」活動。期間正義聯盟創黨主席李偲嫣，及中國星集團主席向華強的長子向佐到場悼念。

向佐受訪時指希望事件可令公眾知道暴力不能解決問題，希望可以停止暴力，「暴力只會令香港繼續沉淪落去」。

何佐向右，將身體融入呢個節奏

新義安：暴力不能解決問題

可以解決提出問題既人

黑社會講呢句野真係零舍有說服力

果然兩兄弟性格同想法都係向左向右

599G章? 執法呢?已經有共同目的

叫藍屍下次掉向右咪囉

所以黑警攪咗成年都攪唔掂

黑衣暴徒

叫佢老豆揾pk tang傾下點解決暴力行為啦

呢條裙腳仔好心就收皮啦
縮返去你老母後面
幾廿歲人都一事無成
仲廢過經經
娶條台妹咪又係靠老豆老母